9月10我求咁多位巴打一齊入場

希望大家支持下香港足球
雖然比伊朗456就梗架啦
但係一齊入場開心下都好

唔好求

我一個本身睇開既帶多七個frd

仲有飛買！！！

.

推

請廣傳 丹麥藍到發黑 聽日咪撚幫襯

到時隔離左右係藍友會唔會打到七彩

追撚住黎屌

唔推唔是人

Push

一條心，撐港隊！

請廣傳 丹麥藍到發黑 一陣咪撚幫襯

x